**Hello Everyone**

Project ini dibuat untuk memenuhi tugas/homework yang diberikan oleh pihak mitra penyelenggara pelatihan TA DTS KOMINFO

Nama : Hirzi Ghazian Arfi
No. Registrasi : 05106273031-1
Thematic Academy IT Perbankan Kelas Front End 2021
